六常聽日記得預多d時間搭車^^

免得大塞車搞到遲到

好呀

你邊位呀

又有得笑

我係鏗哥大粉絲

我愛國愛港，黃屍伍議員

收皮呀

咁你咪去奶佢2粒珍寶珠囉